（蓋清入）同條女去澳門玩咩好

禮拜五睇完Bruno Mars
有冇咩賭場介紹
有咩好食

69 口爆 抽插中出

Call g

SM

3P

女圖？

全日房內無限扑野中出

呢個就梗啦

問你有咩好食呀 屌你

佢淨係識叫雞嘅咋喎

想食咩菜

十八桑拿

威尼斯人

中出喎? 你講堅架?

你無女

開個wechat 睇附近的人叫隻g 上黎3p

唔中出唔通帶套呀?

前列腺

去澳門都玩屎眼？

你痴線架?

你戇鳩嫁?

死過人